[傳開去] 前線同狗談判期間 旁邊班狗突然向前衝

0:35左右

睇下有無更多角度影住

推

我無野講

仲談判 咩年代呀

我冇嘢講

議員黎

推!! 我無野講!!!!

D狗跟本拉唔實

放養

根本特登
班狗戰術黎
搵幾隻拖住D議員等佢地無去阻住佢地扑濕D人

屌 推

琴日睇有線直播係主動出擊果隊警犬後邊
影到主動出擊
但唔多影到隔離談判

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

屌那星要多啲人睇到呢段